{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무의도 빌리쉬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "周辺に位置するファミリー海水浴場と一緒にピックアップサービスも提供する当ペンションは、最大人数を超えると追加料金が発生し、追加人数は宿泊しなくても含まれます。 チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 追加人数が必要な場合には予めペンション管理人とご相談しなければならず、超過による入室拒否の際は払い戻しできません。 提携店以外はペットの入室が不可能で、付帯施設がある場合は利用料金が別途請求されることがあります。 また、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 その他にも様々な特典があるバーベキュー施設、IPTV/WiFiなどのサービスが提供され、キッチン客室、禁煙客室、カラオケ、フットサル場、駐車施設も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、予め相談が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数が必要な場合には予めペンション管理人とご相談しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "超過した人数に対して払い戻しはありますか？",
            "answer": "いいえ、超過による入室拒否の際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "提携店以外はペットの入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途請求されますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合は利用料金が別途請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設やIPTV/WiFiなどの特典があります。"
        },
        {
            "question": "利用できる施設はありますか？",
            "answer": "キッチン客室、禁煙客室、カラオケ、フットサル場、駐車施設が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 363
    }
}